葉劉入唔到閘，除左係佢乞人憎我諗唔到其他理由

胡官出黎話選特首，我心諗係邊撚個黎，平時新聞都唔見呢個阿伯，一定陪跑啦，點知佢d票仲多過日日係政壇呱呱嘈，曝光率極高既葉劉，咁除左葉劉乞人憎我真係諗唔到其他理由佢入唔到閘。